Тестовое задание.

Сделать аналоговые часы. Примерно как
на картинке.

1. Часы по ширине равны 50% ширины
страницы. При изменении размера окна
браузера часы тоже должны меняться.
При этом все элементы часов должны
меняться пропорционально.

2. Разрешается использовать ТОЛЬКО
ЭЛЕМЕНТЫ DIV. Нельзя canvs. Структура
документа: <body> <div аттрибуты></div> <div
аттрибуты></div> ... </body>.

3. Под часами выводить текущую дату и
время.

4. Три стрелки (часовая, минутная,
секундная) - должны вращаться, у
стрелок должен быть "хвостик" (т.е.
должны вращаться чуть отступая от
края), разной толщины и цвета. Часовая
самая толстая и короткая, минутная
средней тошлщины и длины, секундная -
самая длинная и тонкая.

5. Делать под современные браузеры -
можно использовать самый последний
стандарт CSS и JS.

6. Фреймворки по вкусу. Но БУДЕТ ПЛЮСОМ
использование Angular 4. Если будеи
использоваться Ангуляр, то конечные
элементы верстки должны быть div (п. 2).

Задание примерно на 8 человеко-часов.
ну никак не больше 12.


<b>личные комментарии по заданию:</b>

ангулар тут совсем не нужен, то есть непонятно для чего он тут может быть нужен. 
все что можно на нем сделать тут -  это собрать на нем просто шаблон и на онинит запустить тот же простой яваскрит, и может быть к нодам получить доступ без прямых дом методов. это слишком мало для ангуляра, решил его не использовать.

в задании сказано, что часы должны быть шириной 50% от экрана. а часы круглые, значит высота часов будет равна физически ширине, мониторы у нас по ширине сильно больше высоты, значит часы могут и вероятно будут на мониторах залезать за низ экрана, это не очень красиво, лучше сразу браузерное окно сделать уже(высота чтобы была ближе к ширине или больше)